{"generel_response": "Idag, den 9 oktober 2025, kan du i \u00d8stfold delta i ett intressant f\u00f6redrag p\u00e5 Fredrikstad museum. Morten Svinndal h\u00e5ller ett f\u00f6redrag med titeln \"Bl\u00fccher, Oscarsborg och oberst Eriksen \u2013 myter och sannheter\" d\u00e4r han ber\u00e4ttar historien om senkningen av Bl\u00fccher och oberst Eriksens avg\u00f6rande beslut vid Oscarsborg f\u00e4stning. F\u00f6redraget p\u00e5g\u00e5r fr\u00e5n kl. 18:00 till 19:30 och \u00e4r ett sp\u00e4nnande historiskt evenemang f\u00f6r den som \u00e4r intresserad av lokal och milit\u00e4r historia.", "details": "## F\u00f6rslag: \n#### Foredrag: Morten Svinndal: \"Bl\u00fccher, Oscarsborg og oberst Eriksen \u2013 myter og sannheter\"   \nN\u00e4r: 2025-10-09   \nVar: Fredrikstad museum - T\u00f8ihuset, Fredrikstad, \u00d8stfold, Norge   \nForedrag p\u00e5 Fredrikstad museum d\u00e4r Morten Svinndal ber\u00e4ttar historien om senkningen av Bl\u00fccher och oberst Eriksens avg\u00f6rande beslut vid Oscarsborg f\u00e4stning.   \nHemsida: [Foredrag: Morten Svinndal: \"Bl\u00fccher, Oscarsborg og oberst Eriksen \u2013 myter og sannheter\"](https://www.visitfredrikstadhvaler.com/no/hva-skjer/kalender/?tlp=8082173&name=Foredrag-Morten-Svinndal--Blucher-Oscarsborg-og-oberst-Eriksen--myter-og-sannheter-&show=openinghours)   \n"}